打開IG，覺得平安夜仲係度post 歡樂相既人好冇人性

雖然係平安夜，但有好多個手足比人拉，仲有一個跳樓受傷，可能成為下一個周同學都唔定。 但係總有人係IG post自己開party既相幾開心幾開心。好無人性睇到眼火爆。

係
但冇計，割

香港人開心少一個平安夜係咪唔得？

佢唔係香港人
香港冇啲咁嘅人